【集思廣益】究竟係香港咩情況下男性會著數過女性

我真係諗爆個頭都未諗到
有冇巴絲解答到我

做地盤

仲有消防飛虎之類體力型工作啦
仲有呢

男司機同女司機撞車既時候，通常會直覺女司機on9所以引致撞車

去Gay吧個時

去gay吧

咁都係直覺姐
有車cam有證有據就唔使用直覺
你估好似班metoo閪咁冇證冇據咩

女人去入去架咩
我冇去過唔清楚

揸車

中出果陣
男人射完就算
女人有機會大肚

去廁所

揸水唔洗排隊

古代

男人仲有機會被metoo

連登討論區

仲可以比人告老強

好多商場都調整左男女廁比例

去旅行 唔怕俾人老強 人地冇興趣搞仔

隻揪

小便嗰時

繼承遺產嗰陣時

首先你老豆老母要有遺產

屌 有窿就插嫁啦

你都覺得呢個世界好荒謬呢?

女人大左肚 男人先煩呀

咁睇黎你未見過女人做嘅安全主任，日日玩到啲地盤佬死死吓。hi返佢嘅話就即刻釘你咭，地盤門口都入唔到。

咁大左肚男人可以揀走左去
女人無得咁做

女人大肚可以落左佢
男人比人告100%入

但你要保護同行女人，最慘既情況係啲人為左屌佢而打死你
或者純粹打死你
如果你要搭順風車，couch surfing更加唔洗講

女人可以落左佢，男人無得揀落
走左去仲要比人唱通街
負責任的人板

講到女人落仔要男人控制咁

會咩？
唔係遺囑寫哂？

之前有個黑警搞大左人個肚走左去比人告老強

遺囑啊
有錢嗰啲多數鍾意仔
啲錢咪留返比佢哋囉

咁樣仲唔係有着數？

冇寫遺囑嘅
子女平均分配
但係你可以似住自己係有春袋
攞多啲

有啲人老豆老母得一層樓
最後咪又係比個仔

公廁排隊痾尿

當年「你著左我對西瓜」條片
個女都話要告個男人強姦
爽完告返人轉頭

冇遺囑但有春袋攞多d既法律依據係咩
點解我冇聽過

生女長大後要嫁人嫁左之後屬外家半個女，無咁親
仔既多數代表正統血緣，堂兄妹咪就係兄弟生既
上一代人傳比嫡長子多啲係因為佢地係血脈正統

去廁所lo

搵路、認路
聽講女性大多數人唔曉睇地圖

揾IT 工

你同啲女權撚打橫黎有咩分別？
呀哥食到層樓，但要同佢老婆share
呀妹食唔到，但佢食到佢老公嗰層喎
仲有做仔要養老豆老母呢？ 養妻活兒呢？

幾十年前就係

一個男同一個女都係多性伴侶而數量相同
男嘅會俾人當神咁拜
女就係雞係公廁

男食到鬼妹就係民族光榮
女食洋腸就係民族恥辱

性生活同黃金期方面

男人無錢可以靠樣靠身材食女, 無樣無身材可以靠錢食女
男人幾時都可以揀食十八廿二後生女,只要一日雄風猶存,就算外表又老又醜都可以去食女
男人同時食幾條女就係玩家同風流
就算俾人話係賤男,但係食到女就等於能力受肯定
但女人人老珠黃仲食後生仔會俾人恥笑,同時食住幾件仔更會俾人話係淫婦同雞

男人黃金期好長,keep得好去到60都可以有女埋身,但女人過左三十個價值就會一路下滑
男人入得廚房出得廳堂係加分變廚神暖男
女人做呢啲就係應份,唔識做就會俾人話憑咩做女人,煮個飯都唔識,洗隻碗都打爛,係地獄廚神廚房災難

你講果d女人全部通用
用下個死人腦啦